按照歷史不斷重演 我相信一年之內 中國肯定開尻美國佬波！！！

軍事堅打個隻！！

貿易戰其實都未搞得掂 地方債又爆哂煲
再整單咁撚勁既病毒

照我推斷 呢單野搞掂之後 中國經濟肯定收哂皮

大家亦都知中國人肯定唔會再過番以前食草既日子

最後 亦都只係得番一條路

大家睇路了

屌你老母

靜靜地贏....

都死哂啦鬼叫你冇能力移民

戰爭帶動經濟

exactly

都唔知你up乜

麵仔

-.-開波呀

飛機大炮boomboomboom呀

即係熊定牛呀

你個個係咩歷史

二戰 德國

屌你咩麵仔識唔識架
比你燈一燈仲點開波呀

點開
你一運兵人地睇到晒
你估二戰閃電戰咩

過左年之後我發覺成個人唔同哂

唸野清晰長遠左 今年我不得了

禁制

銀行唔使借錢畀地產
借錢畀人起軍工廠 解決經濟問題
軍工廠同同戰役需求大量人力物力+軍人
成個過程消化大量勞動力
解決失業 刺激經濟發展
BOOMM
支那翻生 學Hitler 先收復港澳
再武統臺灣
建立大東亞共榮圈

冇錯，開鳩美國波，然後打輸仗，變戰敗國

咁都仲有得贏

但你知唔知child登已經CC台一堆三毛
財經台出晒名過半小朋友唔識歷史語文又差
一陣只係會入黎傻好或者傻淡
講呢d佢地識條毛咩

香港賤民等死啦

唔好話美國....就算日本仔依家都未必打得低.....

sir this way

跟麵神發大財

面仔原來唔只財經有料，歷史都有啲研究喎

麵仔

麵仔幾時帶領熊軍統一亞洲

靜啦屌你

想開波？老美都等左好耐冇籍口姐，我都想再睇多次血滴子既威力

一定會大爆插

乜唔係核彈 轟轟轟咩？

最緊要今次之後
共產黨管治威信已經冇哂

一定要搵個共同敵人黎團結班賤民

即係all in 熊?

下日星期開市跌幾多
過年前成個倉都係7500

加速毀滅👍🏻

一年零一日後投降

屌你咁多事既

弱智

有無得擴大香港國版圖

撚夠打咩，日本都未必打得贏

打越南台灣就有可能

外部形勢都有啲似 不過我覺得未必會打

中國同當時嘅德國唔同 德國人嘅個人身份認同向來都好高 所以先至願意為國捐軀
但係而家嘅中國人口裏愛國 但係個個都係有得走就走 到真係打起上嚟有幾多個會參軍 幾多個會做逃兵大家都心裏有數

況且時代唔同 核武出現令到成個戰爭模式改變左 除非真係完全痴咗線 有核武嘅國家開戰有機會真係變全球攬炒 唔係話中國唔敢 而美國都唔會逼到佢狗急跳牆

上車喇各位

靜啦屌你 逼人幫你開年

根據歷史，中國係會食左附近啲垃圾國家再打喎

放心哂 姐中國經濟會超好 中美和諧

關東大地震

支那狗要稱霸了

運人？ 直接射核彈喇，你估仲好似以前咁落地開槍打？

加快亡國 快啲

又有咩好靜

一年內肺炎死撚晒啦
仲開乜鳩波呀

want bombom?

一句到位

打飛機就會

靜雞雞贏

班接被撚未死晒先講啦

假都未放完 唔好同我燈返升個市

全世界幫中國鎖國

boris johnson有得影相喇

咁班中國高官算中國人定美國人

佢開波?佢一開八國聯國打柒佢啦

傻B仔嚟

那有錢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

最多開台灣波，但即係搵美國自殺

新歷史：五日戰爭

第一日：支那首先開波；美日韓台聯盟即還拖
第二日：北泡丶俄佬唔出聲；盟軍已控制沿海
第三日：歐盟叫大家停火；盟軍已經登陸沿海重鎮
第四日：北泡丶俄佬進軍支那北部「平亂」；盟軍已經斬首行動
第五日：支那「師父不打了」；盟軍在首都簽和約

香港投降，割地深圳河以南作賠償

咪開心住，如果照納粹走應該係開鳩台灣波先

我死了你也不要想活了
核彈攻擊

開美帝波應該未必
但自己圍內開波就唔出奇
等緊軍閥割據

麵麵，即係美國佬開中國波啦

你真係發緊夢
軍官、領導家人都係美國藉, 打條毛
侵侵都講過世上點會有國家視美國為敵人
然後將自己子女送到美國生活...

唔好FF啦 佢夠系膽咩

面仔偉言

2020東京奧運

支持

長期有衛星mon實
郁一郁都知咩料
2020年喇

二戰德國同日本經濟都唔錯先至想做大佬喎

agger

一開波就八國聯軍分豬肉

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

開啦開啦 輸出病毒

似法國大革命前夕嗰個路易十六世多d

在內戰與外戰交織之下，路易十六在1792年八月十日事件中被逮捕，一個月後（9月21日）君主立憲制被廢除，法蘭西第一共和國建立。國民公會對其進行審判，認定其犯叛國罪，並於1793年1月21日將是時的「公民路易-卡佩」（取至卡佩王朝創立者于格·卡佩；革命者認為卡佩當為路易的姓氏）送上斷頭台。路易十六為法國歷史上唯一被處決的君主，其死亡宣告了延續近千年法國君主制的終結。

咁一定發大財了
港女gogogo

軍事凱因斯主義

多謝麵麵
中國投降
美屬香港

八國聯軍

可能攻台台灣防空 空軍係勁 美國仲有兩枝艦隊係太平洋

香港和平大使
麵神值得攞諾貝爾和平獎

然後香港唔封關 到時大陸人衝晒過嚟 又搶又打
香港都淪陷

共產黨死清光！

我估唔會, 未打都知輸緊
打黎死得更慘

百國聯軍

傻啦DODO
微博大把支那人係覺得地方政府問題咋

次次內政攪唔掂都係靠打仗轉移視線

靜啦

靜靜地贏.gif